2021最強etf $prnt 算唔算打到「靜啦」「靜靜地贏唔得既」班傻西走夾唔抖

越開po越升 我地係鍾意嘈住咁贏

ok allin

跟機孖住買

團結! SH! DIAMOND HAND!

年尾$328.57

好快SS到無小數點!

今日高位 明日低位

連登追捧左gme幾日 幾日之後就跌到仆街 靜啦吊你咪燈死埋呢隻

唔likey可以沽 我每日一個post

要燈燈埋xone

咪瀨 gme係咪都會跌 遲早既事黎
由會升既原因睇就知終有一日會散水
只係個個對散水前既價位睇法唔同姐
有人覺得30000 有人覺得前頂已經散左

契 媽

PRNT
Cathy
Ark

世上只有媽媽好

PRNT曾經都係ARKK一部分，
但因拖累升幅而成棄子，分拆為passive ETF

Prnt Wood

都唔係太明點解升

我都係最近先開始買，同時入左prnt,arkg同f

係呢隻升得最勁

之前話有間歐洲公司技術突破會改變整個3DPRINT市場

好彩都揸少少，呢個星期升得勁過arkk

又升

to the moon

Diamond hands

$MOON
$PRNT

想高追

信樓豬，高j左

ARKK PRNT ARKX TO THE MOON 🚀

請問點樣睇到盤前, 我去insider 睇都未有

冇3萬唔賣

未有成交啫
但買盤掛緊47.71 即係又升4.5%

入得未

早買早享受 遲買冇折扣

建唔建議一開市即入？

好財果日不問價入

愈多人買愈好 反正我已買

盤前已經5% ，好癲 未入貨

日日print錢

會唔會入今晚？

會， 最多溝貨。 信契媽操作

準備all in

留意番passive etf 嚟

入幾手？

即係咩

不問價入多幾十萬先

總資金15-20% 唔過份

被動 = 唔會好似主動型咁多操作

佢冇指數咁追蹤咩